梁振英呼籲工人姐姐舉報僱主

好似有line可以玩

推

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

我仕

佢點解咁on9

希望有一百萬個舉報

老豆搵咗咁多年仔，終於有用

花式搏炒?

一拍兩散

竟然俾佢知道左老豆搵仔既渠道!!!!

舉報689

賞金幾錢?個工人全日都係你屋企要放個口罩係你床下底好簡單
想全香港人炒哂D賓妹?

分化唔到南亞巴就分化印尼賓賓，準備we connected

正

黑狗有冇請賓賓

篤灰真係中共走狗既傳統技倆黎
Dllm

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

難啲connect到
不過689嘅分化技術真係高777幾班

估唔到香港人可以體驗多次文革

嘩
痴撚線

之前中眼記者係咩藉話

呢個廢老 ！！

唔connect唔通返大灣區做？之前新聞講五六萬都沒人願意做

大家千奇唔好打去入境處呀

Push

唔係咁嘅意思
而係我對啲賓賓真係無乜信心
講過好多身邊人講啲賓賓偷屋企野嘅經歷
而且你係唔會追究到架 明知佢偷都追究唔到的

True

push

錢錢錢 成日都講錢

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

篤完啲賓賓振英養？

攞返印尼記者出黎
印尼姐姐反抗！

果然係分化之父

咁岩想炒屋企個工人
印張放響佢個袋度先

印尼姐姐隻眼呢？

叫你個囡出嚟找番隻眼先吠

當日射爆印尼記者之後，啲賓賓已經........
篤灰？咪儍。

僱主比人拉左， 咁邊個出糧比工人姐姐

僱主或者僱主屋企有人入冊，佢地仲有工開

多謝提供新玩法

舉報有錢收 講到出口當啲工人係狗

689 成日出黎 刷存在感……………

佢肯定入面咁多樣都係illegal item

Cls...

花式自炒

舉報僱主然後炒鳩自己？

Pull

個陰濕老人又出黎講笑話 刷存在感

佢同何妖一撚樣戇鳩

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

呢隻蓄生一定有病

我識好撚多藍屍請工人姐姐

舉報有錢收
成功破壞法治正當同無私
wait，宜家好似冇法治，k當我鳩up
煲大佢！

仲有exit poll

佢真係好鍾意用錢買人心，一係懸紅叫護旗手舉報，宜家又從施故技

老豆搵仔 選填

做慣啦
逢親見到陳榮茵都撕撚咗張嘢

篤左灰會冇左份工，不了

跟住僱主比狗拉咗，跟住工人姐姐自己失業
戇撚鳩

WTF

老闆出糧俾你去督自己老闆灰

佢真係死仆街

條友係咪傻ga

等我叫我個工人姐姐，show比佢睇睇老豆搵仔，睇下有無人識spread開佢

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

有個咁既老豆
難怪個女 .....咁

有人？咪就係你自己同旗下d君子lo
梁生，如果你有mon post,話你知你既成就，表面輝煌
實際上人背後覺得你同何總統之流一樣咋

傻尻777

黑警屋企大把

梁振英個親生仔同野仔仲係唔係香港住?

佢真係好仆街唔係講笑

好得意

C

呢個廢老好撚煩
成日做鍵盤戰士，你地又成日吹捧佢出黎。

點解咁on9都做到特首

11.2 維園

11.24留港投票

又係line同wechat
真係食古不化

屋企印傭姐姐都未清算popo 射清真寺

工人姐姐舉報佢個女點算

工人姐姐: 我腦細有槍阿 要舉報

咪撚再理呢條on9啦

勿on9, 英國白種人玩意嚟

突顯香港本土歷史角色同地位

sick ball

佢唔係都有份話示威者有錢收？咁夠唔夠人多錢先？

正，個僱主對我衰，要抄我，
我放d裝備俾小朋友，之後。。。。。。。

齊舉報

篤撚死公司個藍絲老細

有3萬個啦

嘩屌！689想做香港老毛，攪文革？

真低能 不愧是梁鎮英

之後個老細比人拉左，無錢請d賓賓
賓賓要番菲律賓

一係就個仔女比人拉左，老細怒炒賓賓，
賓賓要番菲律賓

想香港人割走菲傭

真係on9唔係扮㗎喎

玩lineline

我要舉報梁生 同埋何生

Connect埋工人姐姐

呢隻廢老真係好煩

唔係有啲工人係印尼姐姐咩？工人忘記左印尼記者件事？

要煲返起個印尼記者俾狗射盲

有無人有梁齊昕ig facebook

歡迎她出來舉報老豆

929射盲咗印尼籍記者右眼，唔撚係以為啲印傭會督灰咁on9下話

下面幅圖邊到黎，做咩虐待狗狗

老豆揾仔頭像。

呢啲咪係撕裂社會始作俑

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

神經病

邊撚條法例話屋企有helmets,gas masks 同 goggles係犯法㗎？

嗰d係毒品嚟咩！

咪撚搞到香港係新疆得唔得你班仆街

【擴大和理非戰線】

迫工人姐姐失業

呢條廢老真係On79

畫風好靚

休班警 有齊哂

sor9ry 破咗了

你要明白唔係個個都係咁諗
有啲人真係唔撚care
淨係在乎錢
佢落到黎都係為咗錢
所以唔會冇可能
就算香港都有一班藍絲喺度啦

紅衞兵老了

全部填 689

印尼

可能工人姐姐係勇武呢每個星期六日都蒲港島